早幾年好多街訪, 點解最近唔見哂既?

早幾年好多街頭訪問
點解最近唔見哂既?

係咪因為冇錢賺?
定係太多間公司同時做做到太濫?